唔講政治外交 拜登既經濟政策都好撚癲

大方向係大量引入移民
廢除trump時代既新移民／難民唔准領取津貼 福利
大增所有人既稅（包括一般打工仔薪俸稅）去finance Obama care同比福利婦女同難民 新移民

咁都仲有咁多左膠話支持佢？真係傻q左。

根本循環就係咁
民主黨上場破壞經濟
共和黨上場修復經濟
我睇啲左膠明星post見啲美國人都係咁講
重要屌9啲明星：「你自己揾大把錢咋，知唔知我地幾窮，係Trump真係幫到我地。」

仲有簽行政命令令數以千萬計非法移民有公民權領武肺津貼 每月成3萬港元

仲有簽行政命令比1100萬非法移民有公民權領武肺津貼同失業救濟金 每月成3萬港元

拜登咁撚癲嘅？

我又去做下非法移民先

美國左膠，我黎攞福利啦

加稅為左俾新移民
美國人又投佢

source?

班仆街左膠出街慶祝拜登當選係做乜鳩？慶祝黎緊大量難民？

慶祝自己就快要加稅？

原來咁Q大獲, 左癌值得受呢種對待

君士坦丁堡 --> 伊斯坦布爾

仲要大把窮人都 anyone but trump
無嘅, 你要用自己生計去陪啲左膠癲

諗起自己每年交ge稅都俾港共攞晒嚟貼新腥港人就嬲
班美國佬咁都頂得順

他曾說：「上任百日內，我將向國會提交如何讓1100萬名無證移民成為公民的計劃。」

只限中東移民同黑人, 其他人種係左膠眼中都唔係人, 唔洗旨意攞

民主黨就係吸移民票

[回顧]大家可能唔知Obama era 最偉大嘅bill - Bathroom bill 有機會俾Joe仔復活啦

你見加州62%稅就知
加到90%佢地都會照投民主黨
簡直就係港豬既完美對應版

New York - > New Istanbul

成為公民等同攞救濟金？蓋清老啦

買支黑鬼油搽黑自已就得

難民來了，登開路

佢地會搬去紅州 再洗藍人地 搞到人地都62%稅

係
左膠角色就係搞屎棍
越戰已經係咁

同某d國家既蝗蟲一撚樣

個個都有錢係唔得架，
因為相同論，一定要有人窮先突顯到佢有錢，所以好多人都想有窮人墊底

個班無證有投票權？

唔好笑人，自地都支持左民主黨20 年，係近期本土興起先多少少人醒

窮人投拜登先有津貼攞
why not？

有冇話放寬返中共人移民

有能力嘅人應該幫助弱智
佢地黎美國就應該比人權對待
佢地deserve有更好生活

除咗白人之外
未期左癌

依個策略好明顯係似曾相識
如果其他人冇同感既話就就可能係我搞錯

然後全國種多1000萬 DEM 票

引新移民入紅州

都幾撚慘
班傻仔比班明星利用都唔知

呢下你又錯，對訓路營車個啲又真係冇咩影響
係中產GG 姐
DEM次次都係搵中產開刀

根本有腦既人都唔會沉迷偶像

自己友黑人到未幫得晒 幫外地人

你既同感係咪14億既国家

雙非

GOP 儲錢 DEM 用
DEM 用撚晒又會輸畀GOP 搵佢哋返條數
到GOP 鼓勵多勞多得藏富於民 DEM又會搬結果平等出嚟 贏咗再用返幫美國人儲落啲GOP 啲錢

幾正
今次就話anyone but trump先選到
但佢唔走鮮明路線 而係左右逢源
最後只會畀年輕選民離棄
真正行左翼路線先會鞏固到班liberal選民
搞到美國好似北歐咁就正
世界又多片人間樂土

D明星覺得幫難民有光環

見到全世界都咁撚多大愛左膠
乜我反社會人格真係咁嚴重咩

而家偷渡入美國嚟唔嚟得切

侵解決咗美國個失業率好似話係自二次世界大戰之後最好嘅
透過不斷創造新嘅工作機會或者職位去解決失業率之餘又可以提高返美國經濟嘅增長同埋國力
唔係話吹奏佢但呢一個總統真係保護咗自己美國國民嘅就業機會，中國成日當自己係所謂嘅發展中國家就係咁攞優惠

德國有版美國睇
難民去到強姦德妹
唔通美國佬好想比人老強？

左膠先好 幾開心 又唔駛負責

因為係死人投比佢

賀錦麗話年薪400,000 美元先會加稅？

以後同美國人打招呼第一句係：喂 你交左稅未

蛇齋餅粽 美國版

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

本身台積電去美國設廠 點知選左個民煮黨州長出黎 CUT哂D綜貼 而家好似HOLD起左個計畫 民煮黨最撚叻搞屎棍

用左膠呢個字都理解下咩叫左，左翼就係支持呢啲財富再分配同難民政策

共產黨講野你都信

唔CHECK身份 直接比你入去投 好難唔嬴喎親

抽美國人重稅幫非法移民

北歐天然資源豐富 人口稀少
美國可以？

仲有美國人係相對勤力
你睇佢地公眾假期其實同香港奴隸假有得比

先去墨西哥

難民＞黑人＞其他有色人種＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞白人
左癌： anti-racism

到實行嗰時
「呀，原來大家都支持，咁就4000蚊開始就加喇，稅基又增大，多啲人受惠」

收重稅養癈人
等我都移民美國先 fatfat啦

其實畀GOP做滿八年都幾重要
係國家路線同意識形態既修正
反之亦然，DEM係平權﹑環境嗰啲以前都有能力推動到，都係路線修正。

但明顯DEM已經變質加過火
偏偏主流媒體係佢地一部份
唔係應該係似英國工黨咁，被邊緣

一開始係
過多3 5 7年再加

組團去美國拎福利

荷里活班仆街搵又搵得多過班賤民 仲要大把方法逃稅節稅
人哋就算交足62%稅都仲住緊豪宅揸靚車
嗰班後生嘅係咪未返過工 過多兩年會唔會喊住拍tiktok話交唔起稅

同林鄭差唔多

不嬲都有人偷渡入美國再賴死唔走/逾期居留再哩埋一二邊等民主黨上台大赦非法移民時拎公民身份
墨西哥人居多，但華人都唔少
不過而家先入境就遲，因為佢通常要你有證明居住過某過年數先批（水費單、電費單、稅單之類）。
美國就係神奇在只有移民局會捉非法移民，如果你衰其他事，好似逃稅、違例泊車咁，就算比稅局/警察捉到你都通常就咁放左膠州尤其係咁

求最快偷渡美國方法

你明，你就係左膠了

要製造民間撕裂
呢招支共成日用

人民鬥人民，上位就坐得穩

無，不過啲姨媽姑姐有

美國都大把天然資源
高科技企業、金融、各行各業都蓬勃
有錢到癲
其實最有能力行社會主義

make china great again ，十足香港150政策

唔怪之得！我喺美國窮閪都想疫情沒完沒了！

三個月做美國人

joe 仔又抄民建聯

美國多左膠唔緊要又唔係派我啲錢

投拜登都係比較有錢嘅人
CA NY果啲

只要新移民包埋香港人就得，香港又贏

Americans: who are you? Do you have vote?

左膠值得有咁既總統
等死啦！哈哈哈！

美利堅社會主義共和國聯邦

連登仔徒手游出公海基本技能喎

接收大量中國移民拎綠卡

針唔拮到肉唔知痛，過多排佢地就會明我地嘅感受 同d腥港人一樣

佢嘅稅項主要針對富人稅，類似 obama 咁，中產唔受影響，而medicare for all 亦係佢任內想達成嘅野

是但啦 佢地自己簡嘅

左膠大部份係寄生虫,社會養老豆養, 打FREELANCE工, 領失業救濟
經濟差交稅多等問題, 對佢地無影響, 未一樣照吸毒照屌C眼

調返轉，係窮人投 dem 多，中產以上多數係 gop。

你睇返 bush 年代，佢任內財赤到仆街。

gop 係洗少啲錢，但相反佢地行減稅政策多，相對地收入少

可唔可以講多啲工黨點被邊緣？
最憎經濟左翼

香港人唔係好想移民美國咩

佢有乜回應?

大把左癌連一份正正常常嘅工都冇呀
佢仲開心啊

民主=done>undone>done>undone

同香港一樣

Bush 應該係打仗先財赤？

見唔少荷里活女明星都係齋祝賀個副總統
好似當拜登透明咁
根本佢哋撐只係撐女人做副總統 你換第二條女做 甚或拜登唔係總統 佢哋都會照支持

將來佢地D仔女有得投,投番民主黨
永續民主黨

"民主黨上場破壞經濟
共和黨上場修復經濟"
???
笑左 你邊忽得出咁既結論

布珠製造財赤黑洞

講姐
兩院唔批, biden: 我盡左力啦

笑撚咗連登仔 GOP修經濟都講得出
布殊修經濟？ 修皮就有份
成班人為反登而作嘢
痴撚晒線

左膠班撚屌乞衣拎福利咋
使鬼番工交稅

仲有上面窮人投拜登 中產投trump
哪來的自信

anyone but 侵呀清

引入中國人移民呢

政客為選票
侵就商家佬 效率為先
奧巴馬班人講野的確好好聽
大愛撚講野有邊過會難聽
侵如果撒廠返美國應該救左唔少窮人（至少有淡飯食下先） 不過結果得罪左班商家佬

其實係加劇貧富懸殊

牙登收唔收香港難民

除非班資本家傻撚咗啦
想佢地嘔啲錢出嚟發夢都冇咁早

再頂就投dem 因為預左逃税

之後成堆蝗過去放毒永續肺炎

今日德國
明日美國？

ii lives matter

Anyone but Trump呀麻
咪等班後生左膠感受下Anyone but Trump既威力囉

布殊個財赤先癲，當時經濟下行，佢繼續減稅退稅，政府根本無錢

布殊係共和黨阿ON9仔
民主黨破壞經濟 你知唔知近幾十年美國赤字最少係邊個總統阿 果個係民主黨克林頓阿 ON9仔

一向覺得連登時事台係有班弱智 但估唔到蠢到咁 真係大開眼界

吓我覺得係西方左咗太耐
依家反而傾翻右或者少啲膠
法國依家最明顯開始右傾
但唔知點解北歐個啲最接近左派社會主義嘅國家永遠都冇好似西歐/美加咁膠

According to Biden’s tax policy page on his campaign website, taxes will be raised on individuals making $400,000 or more. Additionally, big corporations will see their tax liabilities significantly increase; the corporate tax rate will be raised from 21% to 28%, and will close offshore loopholes by raising the minimum tax on all foreign earnings of United States companies to 21%. Corporations that ship jobs overseas to sell products back to Americans (such as Apple) will face a tax penalty.

Everyday American families are promised tax relief.

幾好呀？

你要睇返數據，經濟好嗰幾年都係民主黨總統

唔係打仗洗得多錢，個到嘅錢只係佔財赤小部份，最主要原因係本身經濟開始進入調整 cycle

用落香港=

大方向係大量引入移民, 蝗
廢除英治時代既新移民／難民 / 蝗唔准領取津貼 福利
大增所有人既稅（包括一般打工仔薪俸稅）去綜緩/關愛基金比福利婦女同難民 / 新移民 / 蝗

幾時有雙非同蝗蟲政策

唔係點種票？

共和黨奉行減稅兼退稅政策，係對人民好，交少啲錢，但同時無應對到國內開支。

佢底屌
啲Israeli 屌到佢癲

30000
好想飛去墨西哥再行入去

提提連登仔，當年obama 上到檯其中一個原因就係布殊政府處理 Katrina 風災手法

已經有雙非政策
拜登講明會行返追夢者計劃（侵ban)
將所有非法移民既18歲以下細路唔會趕走
俾佢地一路讀書做野捱到拎綠卡
最搞笑係因為真係有部分
有天賦又努力既呢班少數族裔成功上位
班左膠又講到追夢者計劃點好點好

係對有錢人好，年薪冇十幾萬美金基本冇分別
但係企業稅減左好多，最後成功財赤

即係好似香港咁
雖然香港唔加稅
但所有褔利公屋都係新移民拎哂

真？
咁我哋可以生返十件八件過去喎

條路自己揀 仆街唔好喊

咁股票都因為咁而升咗嘅

急不及待好想玩玩了
好想見到班傻閪鳩嗌話要佢落台

成班美國左膠即時自己受返哂

拜登先係攬炒之父
其實好事黎, 四年後班china joe支持者哭𠹌住認錯

腥港遲下咪又係咁。。

想買票

布殊當年咁做係收窄稅基，但 08 年慘敗主要原因係gop 一路都奉行自由經濟，對國內過度借貸無任何監管，之後就到 08 年爆煲嘅金融海嘯

係升，但係泡沫囉

其實有冇諗過係資本主義嘅制度先成就到今日嘅美國？
如果呢刻要行返計劃經濟
咁美國嘅競爭力會大減
俄佬同支那就fat fat

支那色 人地當你唐狗咋

2024年又會多成千萬移民票

共和黨男人執政女人做小角色
幾符合佢地所有女人係雞嘅定義
於是GOP做咩都覺得好
而家民主黨上 女人地位高咗
佢地條氣咪唔順

六成幾啫

共和黨行金融放任政策，所以０８年共和黨執政時期咪金融海嘯波及全球囉，一方面留低成個爛攤子俾Obama，另一方面成就支那十年急促發展

宜家武肺又重複一次劇本，又係共和黨執政晚期玩殘成個經濟比DEM接手

上面仲好意思講共和黨執政經濟好，民主黨執政經濟就經濟差

衝關偷渡既非法移民
有幾多真係有學歷同技術
又無足夠藍領工俾人
呢班人黎到最快搵錢既途徑唔通係同本地基層爭住做已經唔多位既執貨同煎漢堡排咩
九成九都係作奸犯科+拎福利

唔小心Hi到個負評

你唔支持加稅你係極右
我地要行北歐式社會

又唔知自己國家有錢佬幾大優勢🤣

為左撈新美國人選票 要中產埋單
但班後生唔駛做野唔駛交稅就投佢

唐狗都有福利啊宜家

班大學生唔駛交稅

幾年後出黎做野就知死

即刻買機票去墨西哥

最好等呢批"新移民"搶晒本地人嘅就業機會
條路自己揀，仆街唔好喊

所以d大老細就可以繼續炒起d地價令到其他人體驗貧富懸殊

慶祝anyone but trump

我覺得你諗多左
如果trump 副手係女人冇問題
愛侵力係反民主黨反拜登

係貝理雅落台之後再左傾番啫。貝理雅果期咪同保守黨差唔多。

你噏乜撚嘢
我冇講任何一黨嘅經濟政策好壞喎
係講緊經濟制度結構喎
民主黨上台應該唔會咁癲行計劃經濟嘅

定係你覺得我將兩個制度比較
就潛意識將佢哋分別套落兩黨？

民主黨fans連自己黨行咩制度都唔知？
淨係識得anyone but trump？

呢樣真，係加州，啲地比人炒貴晒，有民眾聲音提出租務管制，但呢樣野比中產ban，因為有好多都係靠收租搵食，當中香港等華人佔唔少人數。

佢地覺得，間屋憑我自己實力買，而家租比人，佢地比唔起咪瞓街囉

掉轉講都得
係咪學緊共產黨，黑講成白？

其實 08 年 mccain 副手都係女人，但佢似小丑多啲

民主黨行全球化，係助張支共，但同時經濟都復甦

美國核心問題，實業空洞化
但股市創新高

He will turn America into a socialist state

到時就反

游成個太平洋

無錯，一堆類似恆馳/樂視嘅公司係美國出現，實業就唔做，但炒股囉

Source ? 9up?

一齊去美國做難民啦
多謝拜登，支持拜登

啲錢邊度嚟

以前唔支持泛民仲有咩揀

十足大陸新移民政策咁 搵嚟溝淡人口比例

睇戲還睇戲我都唔明點解會有人崇拜嗰班低學歷荷里活傻仔靚仔靚女真係大晒咩

唔會啦, 有共和黨睇住, 左傾嘅經濟政策唔會過到, 你睇依幾日股市就知
奶共ok,反共ok, 撐BLM ok, 撐侵都ok, 但一定要繼續比錢wall street賺

上面堆9up 冇research 冇paper可以skip
其實一早有人做哂研究：
共和執政，股票，經濟 一早屌打 deep state

冇辦法，宜家national debt又新高，佢唔搞經濟可能更快玩完。空推股市係要付出後果概

Obamacare 改革唔覺得有咩問題，醫改嚟啲早就應該做

連登仔係咁 凡係佢哋認為嘅on9嘢都會被歸納入左膠 書都唔讀多本

問題係要有錢人補貼窮人買醫保

民主黨一路覺得啲有錢人無付返社會責任，奶完著數就斂財

題外話，美國福音派係極憎民主黨，因為美國教會其實係好撚有錢，民主黨上場佢地要嘔返都奉獻出嚟都似

所以人地根本唔係咩白人主義
只係歧視緊蝗蟲

追夢人

大愛左膠撚都唔係浪得虛名

一陣好似法國咁有老師比人斬首會點

咁全世界嘅公共醫療都係用有錢人俾嘅稅嚟資助窮人睇醫生

其實問題癥結在於美國醫療費用太高，啲人買完保險又係咁要啲非必須嘅scan/procedure

抽重稅養低質移民

因為醫院同保險公司夾撚埋嚟掠水

連埋背後嘅藥廠龐大利益，真係天文數字，其實Medicare for all 係治標唔治本，係要打破呢個鐵三角先得

最好笑係民煮擋踢走咗Sanders但就搵件孌童貪污racist偽君子嚟行共剷主義

拜登加油啦如果真，支持轉做中國殖民地

有幾件真係嗌弊燈個名全撚部Trump haters嚟

美國版

過到Senate先講喇

美國失業者除了領取每月一千五百四十美元（全國平均水平）的救濟金外，聯邦政府每月還會額外提供二千四百美元

1540+2400 每個月3940蚊美金老綜

咪就係，第一日就 rollback 侵嘅經濟政策

殺人放火偷呃拐騙走私販毒都可以係夢想
要學民主黨，思想要進步d

兩年後中期選舉輸返唔出奇呀

而家既民主黨根本就係有錢人既政黨

媒體唔報=冇發生

移民美國機會

其實黑馬年代deport既非移仲多過侵
鎖人入籠都係佢開始既

民煮擋話 Every vote counts
GOP話 Every legal vote counts

睇到個分別未

係唔駛做就有津貼攞

政府過分保護健保業同制藥，令到醫療費用高得驚人

你知唔知咩係左膠？

美利堅特別行政區

左翼就係偏共產的大愛撚
世界要和平
要劫富濟貧
最憎就係trump呢D資本家

邊個黨唔係，連共產黨都係啦

香港同美國都係咁，高額既醫費係靠保險黎承托但其實無辦法，美國保險業都係私營為主，除非你直接收歸國有。咁不如索性國有化哂醫療系統搞廉價公共醫療。
obama care起碼規限哂保險業唔比佢地掠水，同埋強制啲人買同保險要均一咁賣。黎防止低風險既人唔落，保險天價賣比高風險既人obama care已經係好好既方案。
可惜過唔到又俾人推倒重來，我又唔覺拜登會搞番呢啲野

恒指夠高 so what?

體驗下我地俾蝗蟲強姦既生活

加稅既話其實都唔大問題，最多咪重回4年前水平。而家係侵瘋狂減稅，唔通未減之前美國人一面肅條咩

所以地產霸權，所以平民變公司奴隸

係共和黨話要推翻obamacare姐
點解? 斷哂佢班保險業同藥廠金主既米路囉
你睇吓共和黨啲仆街口吻
話咩比你自由揀醫保係保障你地自由選擇權利
屌你間間都仆街嚟揀你老母咩
買唔起既窮人咪等死囉

我係亞裔LGBT 點睇

哩幾年國債升幅條curve斜到破紀錄仲話冇問題

公海同美國仲係好遠

求仁得仁
兩年後中期選舉應該係共和黨贏

近年啲紅州就係靠latinos 變藍州

民主黨加稅其實影響唔到一般民眾，除非真係好高收入個啲。

不過都係講緊聯邦政府嘅稅，州政府又另一回事

obama care 唔止 favor 窮人，係幫助唔受保嘅人，例如年老，有病係身個啲。本身法案係爭議性，因為點都會損害另一邊嘅利益。

如果事情發生係香港，我諗九成香港人都會讚成Obamacare

再加個金融海嘯

虛空國庫後就可以亡國

上面條柒頭真係笑到我
共和黨修復經濟

都係因為Trump搞到佢哋咁嬲 再派多d

攬炒美國
美國🇺🇸仆街啦今次

仲有最抵屌嘅伊拉克同阿富汗戰爭

社會主義

GOP 係外交有一手嘅，reagan 係拖誇到蘇聯，但問題就係因為對抗蘇聯後嘅支出令到老布殊個屆政府陷於困境，再加埋高失業率令到1992 年 Clinton 當選。

話說幾十年前。。。嗰時共和黨係幾識搞經濟概。。。但係宜家就

啱啦，班科網巨頭同華爾街精英就係要正苦使錢養結構性失業嘅工人，而班Neo Libreals又咁大愛包容咁鍾意幫少數，咁求仁得仁啦

其實對美國最好就係，war time 例如對抗蘇聯支共就gop，peace time 就民主黨。

政黨輪替先平衡到，一味共和黨會加劇貧富懸殊，大公司係會賺錢，但落唔到基層

民主黨就養懶人

所以其實侵想啲公司返美國係好
不過好似好難

未必既，因為佢有啲似強積金，都係強迫你去購買金融保險產品，而且兩者都係私營機構。
香港就係官商勾結供養保險業，obamacare係多一層對保險既嚴格限制。
不過醫療唔同退休保障，退休保障可以搞全民退保/大量公營安老機構etc。但醫療一定要靠分擔風險黎減輕窮人病患負擔。而係美國，無公保係既定事實，obamacare算做到盡(唔計搞社會主義啦)
但如果obamacare係香港推，啲人都可能會當佢係強姦金2.0，而且香港仲有公營醫療做alternative...

點樣劫富?
反而Trump將d廠搬返來, 加重大企業既成本就係劫緊富

講到口臭
班廠佬就算離開支那都唔會翻美國
只會去東南亞/印度
一個美國工人人工係支那人好幾倍仲要唔捱得
你係老細你都唔翻啦
Tsmc同Foxconn話起廠最後都不了了之就知

嘩屌 我都唔撚番工了

兜唔到咪要屈白人至上囉
同施麗珊班仆街開口埋口都係 「香港人歧視支那人」一樣

係支那身上賺返

低技術個啲唔到美國，就算返左嚟美國開廠，都係automated 多，用 AI，機械等去取代，然後又專業嘅技工去 manage。其實對美國本土一啲工廠就業幫助有限，而呢個都係全球趨勢，啲職位已經自動化左。

foxconn冇可能啦用咁多人
tsmc就話叫自動化到
呢啲好睇product

啱呀，佢哋當被陀地保護費咋嘛
賺China Easy Money
又可以體驗吓Asian Exotic Culture

印象中無邊位總統可以做到平衡預算，得一位
民主黨克林頓。
共和黨係唔係都減稅，仲要減到唔fair，今次特朗普減稅方案係令大公司的得大量稅務減免，反而中小企收益不多。好多城市中低層支持民主黨唔係無原因。

同港共一撚樣

成堆傻中產仲支持dem

愛國愛黨

大愛左膠最鍾意接收難民

尤其是個班屋企養十幾廿件既黑鬼完完全全靠政府救濟金去捱住咁過
所以少數會支持侵既黑人 都係正常有份正職既個班 因為佢初頭做起 失業率係keep住降

因為拜登支持者好多都係仲未洗交稅既大學生又或者係岩岩出黎做野無耐未試過交重稅未殺到埋身所以未覺醒，當佢地遲下要交重稅既時候佢地可能會醒。

如果你係美國人你要養班廢人
而唔係去做廢人

你咪唔好交，既然你咁嬲

d左膠中意世界大同丫嘛

左膠係咪指ff /理想和平撚

如果屬實，我決定投奔美帝做難民

遲早唐人街會變成唐人市, 跟住變成唐人州

好想reddit留名教佢地咩叫鞭屍

我係ii , 你地可以俾錢我啦

唯一支持
加nba 荷里活稅

同香港一9樣
所有政策優待無貢獻腥港人
真香港人淪為二等公民

加稅唔係只限40萬年薪以上咩

真係勁多後生投民煮黨
覺得最緊要唔好自己利益受損
其他人仆晒街佢地既事

去做難民人上人

到時新移民就投民煮黨

然後就再搵多d新移民入黎

民煮黨到時贏晒

話明左膠 講得出嗰d大部份都未燒到佢地
國際新聞唔理 政治唔識 淨係睇到侵恰緊d(非法偷渡)難民 唔投你
慶祝完 繼續做美豬

同香港咪一9樣

香港人可以移民美國，下屆投侵

before affordable care act 係有勁多pre-existing condition既條件人係買唔到/ 買貴保險
但往往個班人係最最最需要保險治療既人

但你講obamacare 係香港發生 唔一定個個都支持
因為香港醫療系統已經好過同平過美國好多倍
你香港有咩事都可以call白車 即刻送你到醫院
美國call 一次除時賣屋破堆產都唔掂

上twttier先多左膠

農村 小鎮 鄉郊支持共和
城市支持民主

好明顯

德州都快玩完

美國成本太高
最多去其他地方

無用
你自己 check 下 privilege 先

無得揀姐

請問邊句可以得出我有「左仔唔支持工人但支持全球化既論點」？
其次，反全球化宜家變左左右兩派都有相關論點，只係大家出發點唔同

法國50，60年代係左翼大陣地，玩左咁多年食夠屎就唔玩啦

左膠就係要慷他人之慨